const data = [
    {
      question: "Qual foi o veneno utilizado por Walter para matar Lydia?",
      options: [
        "Ricina",
        "Amatoxina",
        "Estricnina",
        "Homobatracotoxina",
      ],
      answer: "Ricina",
    },
    {
      question: "Qual o país de origem de Gus Fring?",
      options: [
        "México", 
        "Estados Unidos", 
        "Chile", 
        "Uruguai",
      ],
      answer: "Chile",
    },
    {
      question: "Por que a metanfetamina de Walter era azul?",
      options: [
        "Porque ele usava um ácido diferente na fabricação.", 
        "Porque ele usava metilanina na fabricação.",
        "Não tinha um motivo específico.", 
        "Apenas porque ele quis deixar sua marca.",
      ],
      answer: "Porque ele usava metilanina na fabricação.",
    },
    {
      question: "Qual estabelecimento era usado para lavagem de dinheiro de Walter?",
      options: [
        "Salão de beleza", 
        "Mercado", 
        "LavaCar", 
        "Mecânica",
      ],
      answer: "LavaCar",
    },
    {
      question:
        "Qual era o nome da planta que envenenou Brock?",
      options: [
        "Narciso", 
        "Lírio-do-vale", 
        "Alho-selvagem", 
        "Floco-de-neve",
      ],
      answer: "Lírio-do-vale",
    },
    {
      question:
        "Quem foi o primeiro parceiro de negócios de Walter e Jesse?",
      options: [
        "Tuco Salamanca", 
        "Gus Fring", 
        "Crazy8", 
        "Todd",
      ],
      answer: "Crazy8",
    },
    {
      question:
        "Quem matou Hank?",
      options: [
        "Los Primos", 
        "Gus Fring", 
        "Tio do Todd", 
        "Hector Salamanca",
      ],
      answer: "Tio do Todd",
    },
    {
      question:
        "Qual o nome da filha de Walter?",
      options: [
        "Jane", 
        "Holly", 
        "Marie", 
        "Ryle",
      ],
      answer: "Holly",
    },
    {
      question:
        "Para onde Jesse Pinkman vai quando consegue uma nova identidade?",
      options: [
        "Canadá", 
        "Austrália", 
        "Califórnia", 
        "Alaska",
      ],
      answer: "Alaska",
    },
    {
      question:
        "Diga o nome dele:",
      options: [
        "Heisenberg"
      ],
      answer: "Heisenberg",
    },
  ];
  
  export default data;